美國政府開口牌：投資支國公司，未來或會因支國受制裁而令投資虧損

白宮官員警告由聯邦管理的鐵路工人退休基金，不應該向中國公司投資，因為可能會出台更多的制裁措施，投資者可能因此蒙受損失。

國家安全顧問羅伯特·C·奧布賴恩(Robert C. O'Brien)和國家經濟委員會主任拉里·庫德洛(Larry Kudlow)在給聯邦鐵路職工退休基金(US Railroad Retirement Board)的一封信中說，其在中國的投資使退休人員面臨“不必要的經濟風險”。

簡單一句：即係白宮叫國內退休基金唔好投資中國公司，因為將來一旦制裁，投資就會虧損。

而家開始將投資中國股票、債券講成負資產

無外國投資，中國人賺返中國錢，中國又贏

中國最近提出「內部循環經濟」，全新concept!

支那內需講左十幾廿年啦

所以換個名，叫內部循環，再贏

六億人 月入1000蚊
點撚搞內需？

推

應承我，唔好再技資中国，最後逃生門

五毛：大豆侵，得把口

樓主上一個post柒完都唔潛水

咁佢內部循環，姐係唔可以買新iphone
可能特權階級有permit 先可以買import 貨，平民就食屎lah

笑撚死, 冇外匯支撐d錢有幾多都冇用喇

其實美國唔洗取消香港使用美元
只需要加徵關稅，所有由香港走出黎既美元加收百分之一既人權稅，由SWIFT記錄作準
我擔保即爆

一炮過打殘埋堆內奸

草根內部循環，產生的財富進貢給權貴，權貴就可以買進口名牌，完美。

輕輕一推

點解又係Kudlow同O’Brien 聯署信

佢地負責呢範吧

白宮畫公仔畫出腸

呢幾日中國股市抽升，似乎係要早做準備

唔怪得呢輪成交咁大
賺埋尾水要閃

真 回光返照